其實陳肇始係點上位？？？

做護士都可以騎住班醫生
會唔會太勁

老實講
想跟佢學野

有幾難
ann姐咁都坐立會醫務委員會啦

只要肯奶共、放棄良知

認真
我讀外國野雞U
想做國際大企業CEO
想知點樣上位

緊係奶林奠個西啦

識寫字都唔夠識人勁
所以你唔識人就算吧喇

粥粉麵飯

早晨billgor
我都r爆頭
仲要睇埋wiki原來佢唔係讀大學既護理學
係學護再挨上去

我唔準你咁講 乜野叫ann 姐咁

人地叫ann 博士

假假地都叫發明左永續口罩

地下共產黨
林鄭都係

無能怕事

元秋好似係有後台
所以結論都係識人 完

真心勵志故事

佢本身u 都入唔到
只係入到學護，再成為註冊護士
佢好似冇bachelor degree ?
其實我發覺佢啲學歷都好可疑

From wiki:
- 曼徹斯特大學教育碩士 (屌, 又唔係教書, 呢個degree 讀黎9唔搭8 )
- 哈佛大學公共衞生碩士 (呢d 好似係政治保送?)
- 香港大學哲學博士學位的學歷 （哲學家???)

依家個政府
夠聽話 又蠢咪上到位

叻個班要搵錢又唔洗靠奶共 又難受控制

# 更正：
政府保送

仲有
特別17年佢上任局長後
醫療系統爆煲情況仲衰過高永文年代
仲病無理由一個讀醫讀護理既唔會知Tear Gas有咩成份

嗰日一聽到話檢疫係靠啲大陸人自律，叫人包容，真係火都嚟。

係香港做高官同學歷/能力無關
唔係今日先知呀？

林奠下面幾個女人都係廢

好似有後台？！
人哋老豆係蔣震呀

睇黎佢真係連護理學既degree 都冇
淨係得做護士嗰陣落手落腳嘅經驗
冇理論依據去作Backup

所有女人都係廢

哲學博士 = Ph.D

所以咪做撚到成pat屎咁

林鄭鐘意搵啲女人做野呀嘛

蔡英文都OK嘅

其實佢太老 當年護士都冇大學讀
而佢又真係有教書 佢係香港大學護理學院做呀頭
碩士係咪政治就真係唔知
博士呢… 其實讀得PhD都係叫哲學博士 佢都應該係護理相關嘅

至於點上位 我估真係識人多過識字 其實唔上位安份做下Dean 佢應該可以安享晚年

咁佢讀咩科又唔講
好撚鬼

照計唔係有bachelor degree先會有master degree架咩
同埋佢做教授會唔會淨係講d學護時代學既野
唔係質疑佢學歷
而係佢能力
醫療爆煲搞嗰魚蛋燒賣打氣活動有春用咩
醫生都無時間食魚蛋啦
唔解決公私型醫院
大陸人入急症室用香港醫療服務根本就解決唔到問題

佢只係一個777因為自己當年一直比D男官騎住, 終於比佢上到位就搵晒D女人做高官,現實就係女人根本就唔可以做大事

其實我質疑埋佢嘅學歷

做雞

好想知佢憑咩坐呢個位，博士學位都要講係讀咩掛？

收埋唔講應該係唔見得光

應該話咁啱佢又做唔到嘢，揀班下屬又做唔到嘢，又唔見其他國家女總統做到佢咁，揾陳方安生同佢比都侮辱左陳方安生
呢兩條仆街丟曬港女嘅架

你有咩人脈米有咩機會囉

以前護士大部份都唔係，係二千年左右先搞學位化

對共產黨黎講忠誠重要過才幹
咁就知點解啦

真
其實應該唔關性別事

教授？有多少publications？

認真
想睇下

英式官僚就係咁
識management 就得 唔洗有料

我唔然知佢有乜資格做教授？

Ann姐鳩極都係民選

Management ? 完全睇清哂呢班偽精英最叻出把口點人去死

唔係個個人寫title 都會寫埋phD in 乜野 不過應該有佢嘅essay 可以揾到

你講得岩 management 咪就係點d下屬同你死掂佢

算數喇
成班垃圾比人搵到係假學歷咪又繼續做官
香港既體制一直都同支那冇分別 只係包裝得好睇啲

其中一個原因係女性....因為林鄭之前講過要搵多D女人做高官....

唔係有後台係班廠佬推佢出嚟平衡返民建聯左派勢力

我搵到佢有份寫一D 控煙既paper
唔通係professor in 控煙 ?

護理學院嗰班教書嘅應該唔會落prof做title 全部dr嚟㗎咋 同埋做department head唔一定係prof

醫生護士係冇上司下屬關係 兩個專業嚟 兩條path

應該係Public Health果類
呢度搵到佢篇博士論文

個學位就唔係假先啦

美 人 局 長

好撚核突呀

你覺得d 醫生真係咁諗 ？

淨係依樣已經知佢係唔會認衰既垃圾女權立義者。

依啲人永遠做唔到野。

Public Health 呢d 好吹水科feel

回番上面
呢度有佢做教授時既publication

再唔係google scholar search 佢英文名都會搵到

唔怪得nursing 仲廢過公開俾條撚樣做呀頭真係喊三聲

d Author 好多篇都6-7人一齊寫
好難判斷佢既功力有幾多

我就唔係讀呢方面
但以我所知
Public Health 都唔係吹水野
入面都好多data
牽涉好多統計學既野

咪就係「騎」住啲上

起碼解答到你質疑係咪教授既問題

要夠無腦

靠彪析

不過呢類正常好幾個人一齊出
始終佢呢d都係大project

其實佢個年代嘅醫生都唔洗好叻先做到
好多老醫生都唔係出自香港嘅醫學院

既然果陣醫生唔難入
咁點解唔讀mbbs , 要揀去做學護？

黨員咪做到
唔洗有料 習近平都係小學畢業

我覺得你問得咁嘅問題應該唔係學術界嘅人

係好多時做研究多
所以讀public health出身應該會有research揸手

不過我重覆番
其實讀幾多書同有冇人性係無關係

李國章條仆街已經係例子

聰明人會識自己做野
蠢人只要你教佢做佢就會照做

認真
人唔要面就天下無敵，咩都做得出
當你放棄人性就同畜生無異

你估有data， 有統計學既成份
就唔吹水咩

屌
都話左我讀野雞U
想做CEO

public health主要係做research同提出解決方法

有傳染病及統計啦 健康管理 環境職業病咁

死蠢同聽話，共狗最愛

我見你哲學博士以為係讀phil.真係笑咗

我自己都讀緊理碩士 m.phil

唔怪得知你讀野雞
哲學博士=哲學家

我依家好勵志
你地唔好睇少野雞U

Google Scholar 彈出黎第一篇
都唔係吹水野啦
又講reliability/validity

香港除咗陳方安生外有邊個係唔癈？

元秋係老竇有錢先識人
所以陳舊屎嘅地方係如何識人 然後上位

Manchester 都叫雞u?

多謝解釋

同問，真係唔弱智做唔到官？

想通了 即將與社會接軌

高永文
搞完沙士一次
點知十七年後都仲可以繼續靠害
害港二人組

雜種條2奶

學歷同識唔識管治係兩回事

教育碩士，十幾年前好多學校『計』MBA之後攪教育博士、教育碩士、物流管理、醫療管理之類的學位，不過點解佢唔讀關醫療有關個批

佢都係教育博士

就係靠騎住班醫生上位

含

唔係想幫條廢老講好說話
但佢學歷係學術界黎講算好普通，冇咩值得人質疑
而樓主連PhD都唔識就有問題啦

C.H.O條黑鬼都係讀呢科出身

屌你讀野雞就咪撚咁多嘢講
人哋讀到又話吹水
你話你學歷都係有咁上下大粒
就話有資格話人哋係吹水
自己感覺係吹水就侮辱晒全部人都係吹水
一句野就去抹煞人哋嘅努力

你又讀sosci 出身？
呢d真係吹水科啵
象牙搭咪你呢D

根本女人唔可以上位
又黎m 又易情緒化 又唔講道理 又唔認輸
幾個女人都搞到仆晒街

你食屎柯飯架？佢老味教人蒸口罩害班無知嘅老人家，你仲姐前姐後？ 你應該講蔣厲魂條臭閪/冚家產/人渣/賤種/垃圾.. etc.

首先
你要諗下佢教果啲係乜人
信佢果啲又係乜人

恥

女人

政府d高官停哂經啦...

人哋投胎投得好

PhD (Community Medicine)

只係針對你話佢讀書個point
－嗰個年代做護士係得學護一條路，未學位化
－嗰陣得兩間u，得hku有得讀醫
－至於你話係讀得勁就走去讀醫唔做護士，嗰陣大把女仔就算讀得書都比屋企人趕去做嘢供d細佬妹讀書或者養家，唔比繼續讀，唔似得依家咁
－去到mature student年紀再上Harvard master hku PhD，我就覺得effort唔會少得去邊

原來陳肇始係咁叻女
怪錯晒佢

護士同生都唔同field唔同專業 本來就無分邊個Under邊個嫁啵

DLS永續囗罩會溶嘅咩?

我唔質疑佢學歷，但為官方面。。。

搵食姐人地

共產黨比高職位啲廢物做 佢哋心知唔值依個價就會聽聽話話 唔洗上位架

你不如問林鄭點上位

如果有留意佢推禁電子煙同加熱煙
就知道佢本質就係一個嫁唔出既林鄭
本來話管但唔禁 林鄭叫佢禁之後 就奶曬鞋底要全禁

連工聯會 自由黨都反對全禁佢都唔理 個態度勁撚西 好似覺得自己一定夠票咁 唔撚駛同你班議員bargain （事實上反送中爆發之後保皇狗都講到明唔會比佢過呢條禁煙法案 佢都係唔理）

例如自由黨offer 管加熱煙禁電子煙，佢回應既態度同柒婆係一撚樣，都係話我地初心係好，工作唔可以付諸流水
然後瘋狂歪曲證據 將電子煙同加熱煙混為一談 又只係用有利自己證據 無視fda 放行iqos

講到林鄭好好咁

香港歷史上有邊—個時刻做醫生係容易入行過?

哲學博士係phd都唔知好意思話人象牙塔
點吹水法都好過你不學無術

歧視野雞U
香港人

咁個個局長處長都要問呢個問題

你點知的

唔好相認

manchester 呢d 俾錢就入到啦
好明顯野雞啦

push

絕對係
政治問責制後 歷代衛生範疇嘅局長個個都係有業界地位嘅專科醫生 但結果任內做乜春都係咁柒 原因係香港政府將政治正確凌駕專業判斷

其實做衛生嘅局長唔需要有幾強嘅專業知識
因為無任何人可以熟晒所有醫療同衛生嘢 最緊要信任專家嘅意見 再制訂政策同分配資源去執行 但呢鑊嘢政府有無聽過專家小組專業意見去全面封關?

所以問題唔係陳兆恥個人有幾專業 而係個致府有幾尊重專業意見啊

林鄭一上場就話高官太少女人，死都要揀幾件垃圾出黎

奶林鄭屎眼就得

成個問責班底都廢
陳茂波做財爺
大波樺做律政司司長
張建宗做政務司
依三條已經廢

創科局上屆整出嚟益自己友
Steve jobs 我真係見過
比家超成個弱智咁
教育局局長廣東話仲係譚仔阿姐咁
都未計垃圾桶做民政事務局局長

ManU business 外國同亞洲學生好似係分開上堂🤔大把機會你識人啦

我讀sci
同d 鬼仔一齊讀

支那地方識人好過識字

林大總統都騎住一哥啦

用人唯親的結果

日日對稿讀都食螺絲

唔係咁唔咁諗既問題
醫生個架構管唔到護士，升職都唔到佢interview
姐係HR同IT 咁

其實淋賤下面有咩人唔廢

其實一換人，成班人都唔使再留係度
不過依家換乜人都死咁濟

精 氣 神

就係靠騎住班醫生

運

一句講曬女人都係返去做肉便器吧啦！唔好係社會累人累物！

林鄭今屆揀女人
結果揀咗成班垃圾出黎

孫中山果時都好難啦

再扮喊

林鄭不嬲忌才
而且好多AO爆料都話 如果下屬出到個意見俾佢好
林鄭一定唔會用

有料都唔想跟個垃圾阿頭啦, 就算有心做好快都心灰意冷, 一係同化一係走人

喊返黎

冇歧視野雞
你連你自己d老師都當晒佢地讀哲學系博士（你d老師都phd 啦）
好難唔恥笑你

聽黨指揮就得

Okok

波叔又有幾好呢，你收到4千未？

屌佢個閪婆
成撚日擺出一副 唔洗咁驚既 樣出黎
一路講野一路up up 頭 微微嘴笑
屌你老母臭化閪

未反送中前蔡英文都廢

90年代初，當時叻人係讀comp engg的。

奶共就可以

係唔係某個教會 團拜既弟兄姊妹

你咪唔識野出嚟柒啦，佢三十幾歲已經代表台灣係海基會果邊同中共講數架啦

當年台灣咩環境呀，同鄧小平砌，係幾咁艱難？

班仆街嘅能力根本唔係重點

重點係佢地肯理直氣壯咁做仆街賤格嘢

呢個就係佢地上位嘅原因

根本就唔需要有咩才能

你地咪理，佢果埋今年一於劈砲，下年去做世衞總幹事

聽講以前係689 sp

但好多醫生一個月都搵過百萬。。
睇見依加啲狗官做到咁，醫生可能請佢都唔做

人渣上位因為有人渣睇出佢冇人性係畜牲

本身冇嘅就唔存在放棄

大學好多有料嘅prof. 雖然唔係教phil 但佢地博士都係讀phil
之前聽個prof.講 好似話所有科最終都係歸向點樣用專業知識幫助/啟發人類 所以phil嘅thinking好重要

回歸正傳 聽你咁講呢條呀婆真係鬼鬼地諗起佢喊個樣就想死

睇返山竹嗰陣高登改歌
打完風林病見記者嗰陣呢隻陳肇恥已經係企係林病隔離
估佢應該係林病心腹所以上到位

哲學博士係PhD
同真.哲學係兩樣野黎

主因係689後根本無人肯埋班
佢要搵人只可以夾硬拉人入局
佢由做副局長開始已經畀人話能力唔夠

為興趣，鐘意摸屎尿血膿痰

可能含吹奶啜有一手

佢都未算最top
你望住張建宗你就真係會五體投地

哲學博士係個學位黎
唔係讀哲學咁解

後生個陣幫有權力既人含下撚 同佢地水乳交融下 用錢通融下 計埋天時地利人和 就平步青雲 前題你要夠賤夠仆街

問下小學畢業嘅吸精瓶

她知道，哭是有用的

她續說：「當時政府有一個獎學金，以培訓護士成為護士教
師。我成功申請了，到香港理工大學修讀護士教師課程。」好
學的激情，促使她其後獲得獎學金再到英國進修碩士課程。

本來，陳肇始打算繼續留在英國修讀博士課程，但最終選擇
回港發展，加入香港大學，並完成了博士學位課程。

2007年，陳肇始再到哈佛大學公共衞生學院任客席科學
家，修讀該學院一個公共衞生碩士學位

佢真係讀黎教書

真不分公乸

唔係唔可以 要搵岩人
陳方安生 鄧蓮如

聽病房班老屎忽講過
QM nursing school 出身
bachelor 佢係去外國讀
當年poly 都仲未開nursing
Nurse 黎講佢算係香港最頭果批拎 degree

想知佢教書咩質素

出show 曝光率高，無人想做，痴住林鄭

佢係HKU professor佢係教書既
而且做過Dean

林志偉都騎撚住張繼宗添同林奠添，香港政府就係咁

有料嘅人都唔會跟柒婆

奴性

其實入面做得耐既導師
話過佢本身無能做dean
係耍手段上位

成班女人圍威喂組隊
班會都勁過佢地

三司十幾局大部分係男人
成個政府一pat屎咁
但結論都係女人做唔到大事

後生應該幾正

其實不嬲出黎做野都係50%學歷50%人脈架啦，真理黎
只不過而家全世界都變左奶共啫，你啲人脈都奶共咁解
商業機構又係奶共賺錢

林奠所有有關人士都係廢

大陸式架構
簡稱垃圾

佢後生個陣上床好撚放ga

呢d咪on9
外行人管內行人

林奠下面所有人都係廢

天無眼

楊潤雄譚仔阿姐

點睇betty fung?? 佢有冇料

係認真? 寶島已往要同親外國接洽都係要搵english
佢本身又係法學出身

中蟈d高官9成係男人啦，咪又搞到咁
食屎啦仇女撚垃圾

果陣只係IT同CS相關嘅科收生成績高過依家一大截
雖然當年中大科皇牌CE同IE要3AL+UE中化全C先穩入到 但始終都係medic先最難入

記錯
創科局個楊偉雄先譚仔阿姐

其實有能力既根本就唔會想幫佢做野
佢搵黎搵去都係一堆垃圾 因為佢本身都係垃圾

林鄭個friend

你講應該係後一期，我係92 AL(第一round JUPAS,
跟ce成績比conditional offer)， 果時仲未有AS, 身邊最老友果幾個AL勁叻入哂comp engg,反而最麻麻果個而家做緊牙醫。

果時佢仲係ce差醫唔收死死地氣入bsd, 話一出黎要開檔果套架生有排供。

當然，92 al 唔算係咩，因為當年coo係只要al：

hku 3e eng d
cu. 4e 包 eng
ust. 3c eng d. (無打錯，收最高）

其實你搵AO做都得
根本政府都唔理專業意見

佢下面班男人有邊個做得嘢

美國近40年出任Secretary of Health & Human Services嘅人
只有少數幾位係有醫生背景 其它果啲反而多係有律師資格
而英國近呢半世紀嘅Secretary of State for Health全部都唔係醫生

外行人管內行人其實唔係問題癥結 政府有幾尊重專業判斷先係問題所在啊

老實講
唔排除佢食林奠死貓

懷念港英末年手袋黨

所以你搵邊個做局長都無用
其實依家專家小組果4個學者 算係最頂尖嘅傳染病學權威
政府肯absorb呢啲高質素嘅專業意見 必定唔會搞到依家咁撚柒

但蔣震係反共英雄

一定 同 班老細 訓

秒咗

咁請問佢下面既男人又有邊個做到大事

唸起張兆輝

老婆讀Nursing Master時跟過佢
覺得佢教得好好

點知而家出黎搞到咁

問下邱騰華啦 靚仔

入閘

你意思係普通定普遍？

護士

十個黃絲有九個o既老豆老母都係藍, 我都唔想你死老豆老母

岩呀，近30歲開始好難讀到書... 因為個腦同心都好易被唔同嘅嘢Occupied...

無人性
肯奶共
含習撚

共產黨員

中國人特色黎，成個民族都極端自卑
驚下屬功高蓋主所以專門搵d廢物上位

所以成個國家注定不斷重覆歷史

屌 林鄭政府要賴開明 搵女人做呀麻
搵個唔係醫生黎做呢個位 收鳩皮啦
睇下大波驊都知 咁都上到位
真心人才在民間

兩樣都係啦
依家隨時一個lecturer都係PhD
佢d研究亦唔算多唔算出名
係大學學術界真係好普通，亦好多人有差不多quali

不過大波驊係打仲裁case係國際馳名
只係一入左政府就on99了

邊個人老豆老母唔會死㗎
除非我似你跳晒掣衝咗出嚟
俾白頭人送啦
btw托賴老豆老母係第十個

未反送中前蔡英文個勢輸撚到仆街
被紅媒瘋狂抹黑，經濟被支那封殺，就業不足

跟手被韓國魚上位做埋市長，民進黨輸勁多
共產黨係洗咗好撚多資源喺條魚度，蔡英文真係差d就輸哂

唔係柒婆喺香港攪壇大鑊野
韓國魚贏埋總統都仲得

香港干諾道西160號

死唔封關就係補鑊

武警退守中國，可以肯定被自殺事件全係港警製造

無恥之人乜都得

學歷, 加上識林鄭
葉劉都唔撚識保安, 都係保安局局長
識開會, 人際關係就掂

其實讀醫院學護一樣做到RN, 咁辛苦入大學護理系做乜

Ching識貨

港英政府識做野, 果班都走晒.
淨返班只識管人, 同班商人打好關係. 昆政府水.
出現 元朗17億起行人天橋, 5千萬起個公廁,
天價, 拖工程, 起野勁慢. 都係呢班局長攪出來.
啟德爛地 20年 起咁乜撚野出來.

唔識打咁多笑死人
哲學博士=PhD 唔係讀哲學
佢做過講師 教育碩士好合理

就係靠騎住班醫生上位

講笑

喊

包括埋佢自己都係廢

理論上有學士學位先可以讀碩士

唔洗放棄
三家姓奴本身無良知

唔關事 煲呔無大學學位一樣入到Harvard讀MPA 唔少專科master可以用經驗代替學歷黎申請入學

唔知你講佢邊樣廢，可能你係講佢政治上廢。
但係如果講資歷佢完全唔廢

MPA專乜春
哈佛MPA係比高官擦CV用

爆分孫中山

真心唔明，無樣無身材

秒

垃撚圾

專科係指非學術嘅專業導向學位
Harvard MPA都出咗好多勁人 只係香港堆AO讀完拎到張cert返香港繼續返工就算

洪興社創辦人？

利申：有睇開古惑仔

佢咪HKU Professor囉，點會唔係教書，你條on9連「哲學博士 = 哲學家」都講得出就真係9唔搭8

哲學博士即係對某學科嘅學術水平已經達到哲學程度，叫哲學家又唔錯得晒

PhD都難入啦... 而哈佛又真喺咁易入咩...
當然，研究喺唔出名，依個同意。

女人用人唯親的結果

所以我指學術界
你同一般人比唔好話PhD，mphil都少啦

高分 低能

Er....你會唔會太樂觀呀

腿張開